{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012690442/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "꼬리사 칼라넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているニットプルオーバーSS23 / 453251LQ65は、変形したディテールのカラーネックデザインが目立つ製品です。 ポリエステル80%、レーヨン20%で製作された品質の良い原糸で作られ表面感が魅力的です。 この商品はRAWデニムパンツとよく似合うので、一緒にマッチすることをおすすめします。 また、素材は表地はポリエステル80%、レーヨン18%、ナイロン2%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングを必ずしてください。摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦やバッグ着用などによる引っ掛け現象も注意し、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 製品に付属物（毛）がある場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時にも注意し、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり、赤くなったりすることがありますので、外出時にご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーの素材はポリエステル80%、レーヨン20%です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどんなデザインですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは変形したディテールのカラーネックデザインが目立つ製品です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのようなパンツとマッチしますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーはRAWデニムパンツとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーはドライクリーニングを必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーは何の摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは外部摩擦やバッグ着用などによる引っ掛け現象に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーに付属物がある場合はどうしたら良いですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーに付属物がある場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 467
    }
}